美警公佈自動駕駛炒車車Cam

咁都sense 唔到途人，ja ga

咁廢，雖然條路好黑，但無IR sensor?

係咪亂高馬路

似條友亂過馬路喎

個死肥婆唔睇路

睇cam太黑，到睇見到實撞

坦白講
如果係人駕駛,我覺得唔意外,唔預有人車速快,反應唔切唔出奇
但以自動駕駛嘅標準,我覺得係有問題,自動駕駛理應有好多SENSOR,但部車連減速都冇,呢一部車個設計係有問題

唔知其他自動駕駛車係點,我個人好支持自動駕駛車,但呢件事說明唔係間間廠都做得好

呢家係自動駕駛
人眼睇唔到唔代表機械sense唔到有人

正 ai清埋人口

條馬路下一個行人過路處係7公里外

人揸撞到機會更少
人識得打大燈check

1. 條友仔亂過馬路
2. 條死肥仔唔睇住

我唔同意
你都睇唔到佢點會無神神開大燈

比人撞條友到比人撞一刻都無望過車
真係抵撚死既

如果係人渣一樣會撞
一入鏡2秒都無已經炒咗埋去
肯定係個西女人完全無睇車就行出嚟

自動駕駛都係靠光學觀測再反應
話用IR sensor 我相信喺路面太多干擾所以唔用

唯一要批評就應該係點解條路咁黑都唔開大燈囉

正常自動駕駛會用生物辨析黎防止撞到人(例如熱成像，超聲波）同埋物理上通知人有車在附近(夜媽媽最好就係成車都係燈），都唔知佢套野點設計

係囉，淨係開左低燈

其實應該整個熱量感應

唔同廠都有用唔同SENSOR,唔同組合,唔知呢部嘅設計係點

應該係sense到 係個program handle 唔到

揸過日本呢啲一入黑就乜都睇唔到既地方未
真係會揸慢啲同時不是開大燈check

不時

咁呢單係咪黑到乜都睇唔到?
前面都有車經過,又有少量街燈

你就講到呢啲情況隔一陣就會開高燈
從而得出人揸撞到機會更少
恕我不敢苟同

到上庭 應該係告個司機定個車廠?